citybank你食屎啦

申請張八達通信用卡
遲交一日同我收250$
打去waive又唔撚得
未見過有咁撚on9既銀行 我屌你老母
唔好撚用佢既銀行。垃撚圾死臭系

係咪你戶口唔夠錢啊 我遲交卡數從來都唔洗收charge

citi係好撚閪
cut撚左佢張卡
優惠又少，態度又差
垃圾銀行

邊間行，邊張卡好？

自己遲仲聲大大

屌佢老母條八婆差撚到
我話cut卡都唔諗住幫我搞
我一開頭打去都好聲好氣 話我pps過數
唔係即時過數 點知轉個頭就話做唔到豁免
谷尻氣即話cut卡 佢仲叫我用埋入面八達通既錢再打黎
我仲唔即時屌尻佢話唔需要 你點都要退番比我嫁啦

轉個頭我再打去 直接話搵經理 個客服即刻問咩事有咩幫到你 比佢了解下
最後幫我豁免左 我即刻話要投訴岩岩條八婆 點解你幫到我搞佢搞唔到 佢都認曬衰 不過我條氣都仲係好唔順
結果話兩日後覆番我投訴結果

條死八婆姓陳 員工編號8691239 話知你起尻我底 想比人拉咪出黎屌番我啦 廣東話都未撚學好學人做客服聽電話
我屌你老母

我好聲好氣 佢仲串撚柒柒 唔撚屌佢都唔撚得
仲有邊間銀行會唔比人waive
摺撚左佢啦

1個人代表到成間citybank
利申 用緊citigold 呢間銀行態度好過其他大型銀行

自己唔啱先仲要waive到仲要屌鬼
你都幾撚小器

咪係依d仆街囉 用gold巴閉d 就係上等人？
用八達通信用卡就賤過地底泥？
抵比我屌
就算我唔屌 佢咁既態度人人都爭住屌

係Citibank.

老實講
係

一直以黎都係Citi
服務好滿意

citi 係好撚閪

他朝君體也相同 希望遲d唔會見到你開post起到屌鬼

Citi遲交一兩日都唔比waive,其他全部都比。服務態度最好一定係AE
利伸：差不多間間銀行信用卡都有 每間都遲過

我手渣5-6張 包括citi, 全部都試過遲一兩日，打去都有waive, 通常佢地好似第一次都可以waive，waive完要隔一年先可以再waive

你試下再打去問下，第二個可能好啲

但留意，一遲交基本上間間都200-300。還錢依個係你責任，遲左還 人地要起丁 道理都起人地到。

之前第二個forum見有條友遲左一日，比財仔起5雞野，上去呻都畀人圍屌到反皮

我次次都有早無遲 係今次pps過數時間預差左
打上去waive都係第一次 真係唔明點解要reject我
仲完態度咁撚差 我又唔係等果250$開飯
當你打去銀行間間都肯唯獨依家唔肯幫你Waive
係人都會屌鬼
好多人話我錯仲可以聲大大
我冇唔認錯 準時交卡數係自己責任
但我好聲好氣打去請求佢地幫我waive既時候一口拒絕
我真係火都黎
大家可以繼續笑尻我 但唔代表他朝有一日 你地要佢waive
佢地唔會reject你
他朝君體也相同 只係未發生起你地身上姐

再打去問下

屌你老母對住你呢地垃圾容係咁嘅態度架啦，你自己遲過數被收charge 老馮free比你架？ 真心戇撚尻尻智障，就係你呢啲廢物拉低哂香港人質素

第二個已經好好禮貌幫我waive左

慌唔係citi唔想要你呢啲閪客所以唔同你waive
自己遲交錢仲要聲大夾惡，你當初申請張卡嗰陣係同意左遲交要罰錢
人地waive係人情唔waive係道理

下？ 我都試過citi遲交， 一打去就waive到

間嘢做乜9
大搖大擺話31/3 update個apps但無咗影

我覺得citibank 幾好
開卡, 整 aavs 都係上網搞就得

年費又waive 到